# Libs
pip install pyspellchecker
pip install tweet-preprocessor

# Data
/data/tcao/twint/twint/politique1_user_names.csv
~/text2insee/unit_entities.txt -> resources/

TODO Md euros
Fin 2018, 155,2 Md€ ont été amortis, soit plus de 60% de la dette reprise depuis 1996 illustrant l’efficacité de nos mécanismes d’amortissement. A ce jour, la barre symbolique des 100 Md€ a été franchie : il reste ainsi 98,1 Md€ de dette à amortir.  … 
